有咩係香港必食？

求推薦 最好夠地道
火鍋 大排擋 牛腩麵 燒味等
日本菜就不了
聖誕一次過食撚哂佢

我

紫薯

仲有冇

唔食屎

Mk妹

香港芝士=屎

你真識食

雞蛋仔、缽仔糕、煎釀三寶、燒味、西多、菠蘿包、碗仔翅

有冇地點

脆香雞翼都冇

外國人最鐘意黎香港食xx冰室同澳牛

呢個一定食

我又唔係外國人

突然好想食煎釀三寶

大角咀油渣麵

華星菠蘿油

m記黑絲姐姐

九大鬼，叉燒包，雲呑麵

羊腩煲，清湯牛腩飯，煎釀三寶

狗肉

茶記一定要食 我夠膽講茶記係其中一樣全世界最抵又最博大精深嘅飲食文化 不過前提係去一間好食嘅茶記

好正咁 食q哂佢

地址？

清湯牛腩！ 屌好想食

例如？

煲仔飯

煙

東京有咩係必食

係咪廟街最好？

夠到數不哂 睇你想食咩類型
要平要貴 要地道(得日本人先識去)既都有

多

清湯牛腩好好味

想要地道 求分享

識食一地食牛雜

定

聽日去中野 求食咩好

邊到有得食

不食內臟

睇你想食咩再推薦有好q多
不過你識不識日文先

中野內街好多地道野
姐係大街左右手邊d暗巷
不過中野大把食店 好不好食就另外一回事了

蛋牛治
干炒牛河
鹹魚雞粒炒飯
凍奶茶

譚仔姐姐
ptgf

山道底嗰間就野性啲，天后嗰面個幾間就淡味啲

咖哩魚蛋,燒賣,滷味串,臭豆腐,煎釀三寶
牛雜,蘿蔔豬皮,腸粉,碗仔翅,車仔麵,細蓉
雞蛋仔,格仔餅
菠蘿包,蛋撻
砵仔糕,龍鬚糖
豆腐花,甘蔗汁
炒栗子,蕃薯

香港M記,茶記

太多未能盡列

呢d必食啦

有冇名

睇到好撚想食